(GME)1月28號個日既教訓 令到唔小人輸大錢

點解咁講 因為散戶最鐘意睇圖睇價格
尤其係最鐘意用價格既升跌去判斷操作上正確與否
舉個例 你買完隻股票 然後成日follow up個價結果比人震走左 點知又升返 所以[/red]唔可以比人震走呢個教訓就打左入個腦到[/red] 咁就大撚獲 因為日後去到呢個位 經驗話你知唔走得 但呢個經驗其實係偽經驗
如果平常一隻股走唔走減唔減 正常係用基本面有無重大改變需去決定 或者係你本身有個止蝕位定左比自己
但呢個教訓令你break through晒呢堆野

而gme本身呢隻股就唔係玩呢個概念 變左散戶好難去理解個遊戲玩法係點 所以就返左去價的陷阱
而睇返1月28日個價 當日係先升後跌 前後波幅近300蚊
如果一早有規律去定止賺蝕既人 正常應該就有動作
問題係第二日 29號高開抽返上去400蚊 加上一眾渲染
令到再次入返場既人 認為無sh 係錯誤 下次再跌落咁深都唔好放 sh 咁你就仆街了 因為下一次黎真時 如果你太高位接左 呢隻股既波幅咁大好易會令你戒心低左 無左止損既反應 結果大幅崩盤時你已經錯過晒最佳止損時機唯有無奈望住大幅虧損

所以奉勸各位傻散 規矩係要定比自己 你永遠估唔到個價之後係升定跌 規則只係用黎以免自己墜入重大虧損 唔應該用結果去證明呢堆規則係無用 當你無晒呢堆規則 個市真係逆轉時你就好危險

規則可以有好多
可能係基本面改變
貨幣供應量逆轉
觸發止蝕
用技術分析幫助自己出入
呢堆野唔係幫你摸頂摸底
無人做到呢樣野 有都係好運
呢堆野既作用係一個保護提醒
你以軟應該點去佈處你既投資組合
唔係幫你賺盡

SH 都唔係為錢，驚咩輸大錢

Lm

未到32857就放，成班GME好友咬撚到你仆街含家剷架

Sh 呢家野 有人真心持有 有人假膠出貨
各自心照 呢堆野係打比個d 成日比個價撚到無晒交易規則既人睇 你行錯一步 足以令你嘔突 今次大把人黃膽水都嘔埋出黎

利申 不嬲唔買呢類股 財不入急門

好多人2020大牛市當自己股神

個日出矛招限買

你又唔可以咁講

29先係限買 就算你唔限買
都應該要比個機制自己走
Sh到以家都仲真心信呢樣野
sorry我同低能溝通唔到
當日望住個換手率百幾二百
仲可以呃自己大部分人都渣緊係個莊左右手
我真係救你唔到

今晚特價時段

pin 呢個啦， 99%人仲係覺得限買係唯一原因唔認輸

問自己就得 如果你係wsb 係20蚊買入股票同option
抽到上400 你走唔走 而事實上成交量最多係集中晒係
22-26號到個堆人平均價都係70左右
之後再夾上去已經推唔郁 係高位出足四日貨
係到狂叫sh入貨等佢地有好位走

shuf 巴唔好點醒班diamond hand好友啦
搞撚曬入老母個窿度唔敢上黎屌人啦

限買呢招一出真係企左係度，個時比人煽動到好嬲好嬲，覺得更加要sh 唔好認輸比D 莊。而家諗返轉頭真係唔可以太情緒牽動到。

限買一出點都唔會令到股價升呢個係事實
只會令到更加多人離場唔會入返

今我清醒既係前日解限爆升溶然後又即刻限買返
即時灰左覺得好黑暗但又無辦法同錢作對果斷止損

不如你理解下我想講咩啦

佢完全係雞同鴨講

我由13望住佢由上到400都冇諗過買
但係因為限買 喺350買左1肢支持
依家開始反思年少嘅沖動了